邱淑貞大女沈月IG大放近照蝗味濃！！！

我要老母！個女留俾你地

後生女搞乜個樣咁蝗咁老積

老母贏

Ok la一般般

你連自己ig 都要扮李嘉欣 用埋佢張相
是咪cls

有啲似麥明思

呢個ig拎黎狙擊人 唔係我私人ig

好白滑

留給我

隻眼唔得

咁我係咪都係cls?

愈大愈正

老母屌打

屌老美你次次用哩個IG都好撚好笑

阿美駛咩理佢 無野搵野嚟講

新嚟?

好正喎 一定仲係處

真心一般D人吹大左

好普通既一個靚女
無老母個種令人好癢既氣質

母女丼

贏到開巷

唔係掛

家明

你做乜咁認真？

個樣好膠

好似01年

哎呀

老母又童顏又性感，跑馬都追唔上
明明無露又好似露哂三點俾人睇咁

誰的老母性感很多人CALL

連登唔buy =正解

冇老母圖 呢個post開嚟把撚啊

一直都好蝗味
老母贏九條街

好靚

好可愛

點解覺得佢有啲似曾樂彤

我要曬你哋果份

幾好個樣
同老母比就老母贏

點解靚到咁
都咁少likes

一般

PS痕跡好重

但OK

亂襯衫同亂整頭出事
本身靚靚地唔使落咁重美肌啦
點解會唔明自然美先矜貴

粗重野等我嚟

屌你老母

好𡃁女

我要

一定係母女丼

幾靚女 但層粉幾寸厚

識食

粗重嘢我頂

要個女老母交畀你哋

開始崩壞

癡線，咁都叫普通？

個女都ok
驅風野留俾你地
我要個女

佢以前睇真係有老母果種靚
而家好普通 咁細個仲成日化咁重眼妝
Btw 我要老母

好靚
遺傳晒老母啲基因, 排除老豆啲不良基因...
如果 Angelababy 生女一定無咁索

未至於佢老母咁正
但星二代佢算最好果堆

做乜座監

連登仔唔駛咁驚, 又蝗味又雞又崩壞又隻眼唔得又個樣好膠

你無份屌 唔駛咁驚

好撚正

咁嘅樣我屌埋你嗰份

麥明思咁醜 你竟然搵佢黎比

返大陸拍戲應該會紅 有母蔭又係蝗中意既樣

明明青春係無敵嘅
何必搞到咁呢

真係好撚正

btw 樓主第一張like咗喎

靚到on9

好靚女

以前d相都有d baby fat
都幾努力減肥

Ok，個女留俾我，我會好好照顧佢

越大越唔似佢老母
岩岩碌ig見到佢d相
我心諗我幾時follow左條咁柒既女

咁都蝗味重，ching食開乜？

有無老母咁大波

邱淑貞個女係靚
但靚得黎無乜特別吸引, 無乜氣場氣質
係網上睇更加只係一眾網上靚女其中之一, 完全唔突圍

正到
淨係老母 日日屌都可以玩足5年

肥妹

Typical rich Asian style in UK

我鍾意睇豆豆多啲……佢個女唔係唔靚但又唔係真係咁靚
可能因為一諗起邱淑貞就覺得無得比

係靚嘅 但得17、8歲就變到咁嘅樣

想屌

佢老豆屋邨仔出生做到今日咁有錢既故事正過哂佢老母同佢加埋

想屌佢老母多啲

十幾歲就人生高峰

咁快劣

Dna好強大

少女唔鋤愛阿婆

好撚正 但咁後生其實唔洗化太濃妝 無左少女味

阿媽基因

就算係，阿女都屌打當代星二代、年輕女演員